[絲打入]出街洗費應該AA定男人比曬

如果男方要求AA你會唔會覺得佢好寒酸 唔想再同佢出第二次街

未試過第一次出街唔係男人俾曬

AA好正常姐

Aa好正常，大時大節男人應該要主動比

記得睇過一段外國既片係講呢個問題。
片中既講者話:
男仔唔提出要請=沒被教好
女仔唔提d要比番自己果份=沒被教好

個人覺得，只要女有提出過AA，咁已經夠，請唔請佢都冇所謂。
實際情況仲要睇埋大家經濟能力，邊個出多d邊個出少d咁。

點解係男人畀晒同aa，兩個option；而無女人畀晒。

你太多事了

食貴野會AA，但如果食平野都同我計個心會唔舒服.... 可能係我港女啦。
平野講緊45蚊一個茶餐咁

Given that 我去埋佢屋企搵佢（一個鐘車程），搞到野都未食，係樓下茶餐廳請我食個tea好少事啫。。。
係咪我太港女。。 有錯請屌

一人比一餐

我通常單獨出黎街
食飯就我俾
糖水都女方俾
咁又唔會好肉酸
同肉赤

食飯貴啲男仔俾
食糖水食得幾多啊

不過都係睇下女仔點諗啦
想食窮條仔另計

啲女人就唔係咁諗 可能會覺得條仔好寒酸

咁咪好似食緊軟飯咁